本癲狗將會係飲食台稱帝

ok

陛下

標題有錯別字

癲狗元年

------------------------------------
崇
禎
三
百
九
十
年
九
月
十
四

衲dee

皇后駕到

佢只係太監狗奴才

話說肥鳩大隻條傻閪好自豪咁話自己捉錯字既on9回覆正評如潮，並沾沾自喜如下圖:

咦，睇過。。。條傻閪唔係睇錯野，負評當左正評呀

反而屌鳩你條傻鳩既巴打大把人支持，佢既回覆先係正評娛潮wo

等睇條傻鳩入黎發火兼賴屎

肥鳩大隻乃連登論壇知名柒頭，經常誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，點知當佢同本癲狗正面交鋒就高下立見，睇下各位撐邊個多d

咦? 肥鳩大隻，你想借本癲狗上位失敗wo，睇下我同你個post分別既支持度上唔到位發爛咋呀傻鳩

再睇下你條本癲狗交鋒之下係輸得幾咁羞家

由此可見，肥鳩大隻同本癲狗實力縣殊，想借本癲狗上位卻慘敗收場，因而只能作出零星而無力的反抗，反過來誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，其實本癲狗只係從容撚狗，已獲得大家支持

同時亦證明左，無論肥鳩大隻花盡心機，唸盡辦法想同本癲狗玩，但換黎既結果只有慘敗同被撚，所以永遠活係本癲狗既陰影之下

陰功得過你條傻鳩? 睇下你自己

正常男人望下面就望到自己賓周，但你睇下自己幾撚大個肚腩，本癲狗好心，建議下你照鏡等自己睇到粒賓周仔，點知原來你條傻鳩唔識中文衝出黎柒:

肥鳩大隻連解讀中文“你照鏡咪知囉懵撚”哩句句子都有困難，自己柒左仲要周圍話俾人知，不如學好d中文先出黎教人啦懵撚

你哩d食開糞便既狗隻冇資格評論人類既食物

你食屎食到傻撚左唔識中文呀? 叫你老母教鳩你先啦

你唔識中文緊係柒啦，你兜唔到係正常架喎傻鳩，小丑來了